到底男人係咪一定會偷食？

同男朋友一齊三年
上星期有一日男朋友無啦啦失蹤左成晚
第二日問返佢話訓左覺。。。。
我都好想信你
但你5點就失撚左蹤
點信呀

依家個心好亂

我明白呀樓主
我男朋友都試過
扮蠢信佢算啦

大家互射返幾次就冇事架啦

咁快已經精神分裂？

仆街唔記得轉Ac

咁有時真係會太眼訓早訓
你冇試過咩

係，因為食女真係好正，好新鮮

咦係喎
屌仲等我認真覆

柒到

奸奸

好想喊

好明顯係假膠

一字留言：柒

尋晚kelly鬧得我好啱...

柒撚矇矇

好撚柒